有冇ching知解約要個租客走要賠幾多

想佢今日即刻走 要賠幾多 定係點都要比時間佢走
賠幾個月都ok

大家傾個數出來，唔係你決定
死約未完，你俾一億佢佢都有權唔走

屌 一死一生 依家生緊
想佢走呀屌

佢搞乜令你想佢即走

八掛一問。

我自認仆街 住我樓下成家隔離緊

屋企自我隔離

似係樓主驚死想搬去出租間屋

唔撚驚死就假

照實同佢講佢唔驚咩

生約咪一個月通知
想即走咪又係傾個數出來囉

屌 一個月冇用啦 想佢即走 賠十幾萬佢都打死唔走住啦

我隔離屋苑中左件都驚到瀨屎

咪咁仆街啦

唔係佢仆街就我仆街 一係一齊仆街

咁仆街都冇人屌

生約咪一個月通知

睇返合約應該有寫

隨便屌 純粹想知有冇得賠幾多個月可以叫佢即走

你咁撚急，預比佢割到一頸血啦

呢層我知 但純粹想知有冇得即pay叫佢走人

十幾萬都唔走，你層樓好貴租？

祝樓主中埋招啦咁
咁都做得出

要佢即日走 佢搵得切樓住咩一家大細 成家係屋企隔離緊 邊有屋企收留佢地 啲家私又唔知點算

你掉返轉賠一個月租俾佢

佢可能會要求你俾埋搬屋費

點計都係忍一個月好

俾著我係租客實日日周鳩圍咳
迫我走

事鳩但啦

點即走，搵地方搬都要時間架

如果樓主賠晒所有野，其實走得過，不過可能講緊唔只 十幾萬

業主咁無良
比我就屈鳩佢20萬啦

有錢人真係大驚小怪

你都幾仆街

你迫走佢，佢係中左招，全香港就多得你唔少

係

請人一家住酒店咪得囉 好好傾下

假如我業主咁迫我即日走，佢層樓一定冇番兩個月唔住得人

你係咪真係有10幾萬即pay俾人，係應該無租客唔要

你比得起十幾廿萬，咁點解你唔自己走

反正你有少少錢 點解唔自己係出面租住兩星期？
人地隔離緊就唔好搞到佢地啦 仲要人周圍走

水渠塞死左好難通仲有聽講用鹽水潑牆同地板，要過一排先會發出黎，唔會即刻睇到有問題

人地隔離仲叫人周圍走 萬一有事咪傳俾更多人囉 唔該用腦諗嘢

點樣即走，你要人地一家訓街呀？ 你咁驚乜搬出去住一排囉。
趕人走最少都兩星期啦

有十幾萬即走有著數
出面大把鎖鑰盤，搬傢私即住
出面租又平左

隨便啦 成層爛屎屋幾廿年未執過 當翻新

你都算鳩屎，人哋隔離緊仲想趕人走，咁點隔離呀屌你
你唔只想害租戶，你直情係想為禍社會呀

不過抵呀無得咁趕人走架
你求神拜佛唔好得罪佢添呀，一陣佢同人講自己無帶口罩上你屋企，你都要隔離

佢地隔離緊，
你仲要佢地係香港周圍走搵屋

On 9 你自己去住酒店一個月
當你住五星咪大約三萬
點都好過賠啦

尋日先見佢放完狗 今日fc左佢原來要隔離 你估下佢有冇隔離呀

問下朋友囉

講野前後矛盾又話想人即走，又話無可能搵到地方

你可以盡公民責任踢爆佢
連租約都無睇就上嚟問啲弱智問題

咁你想人即日瞓街？去公廁廁格隔離？

租約就係唔會有寫即刻叫佢走賠幾多呀

你咪畀錢佢住酒店住到無事囉

岩

學武漢，搵個燒焊佬封死道門

你好似好有道理 我點解諗唔撚到 晏啲WhatsApp 佢deal deal

咁仆街嘅野你都講得出。人地隔離緊，而家趕人出去咩野到其他人？

咁我地夠理閪得你死？
上黎問問問
冇人想理呀 收皮啦

佢去過邊度？

係囉
點即走
咁撚多野要執
好撚自私

波台真係無個好人

改個球員名姐 唔叫波台份子既
雖然都會係個邊間唔中鳩up下

係我就住三星期四季

咪係逼人走即係逼人地播毒 屌

樓主又逼害租租

事但啦

即pay一個月佢一定要即走(好似係)
不過人地一家大細，傢俬又唔知點咁
俾條生路人地行下啦好心

你即pay佢一定要走
冇得傾

陣間佢地周圍惹你成個區都中晒招你就真係變左罪人。

What goes around comes around.

真·攬炒

你而家同佢解約，又要同佢見面，又要簽紙解約掂佢掂過嗰張約，又要煩間屋啲傢俬自己入去搞... 仲大機會感染喎
用同一條走廊你自己唔摸眼耳口鼻都無事啦
同埋隔離個名單係返過大陸嗰啲，唔係確診親密接觸者，唔駛咁恐慌

岩嫁啦，迫佢去酒店
中央冷氣全酒店收皮
再野返比樓主

樓主趕走咗個租客, 搬咗去之後發現原來樓下又係有隔離家庭就好笑囉
算啦, 其實好難避免架啦, 我住嗰度都突然爆有隔離家庭啦

樓主都幾自私、人地搬屋一陣惹到成區咪仲大獲。

樓主死全家

衷心祝福樓主全家中武肺

樓主全家中武漢肺炎，不得好死，死無全屍

家居隔離多數係返過支那遮，有接觸就的左去camp啦。

我有無理解錯？
係樓豬本身住緊村屋 下面個層有人要隔離
所以你想搵地方避開隔離人士

而你本身另外有層樓租緊比個客
你想個客即日解約走？你搬入去住？

你去住D垃圾酒店當然唔衛生啦，俾得起咁多錢就去住5星果D啦。

住村屋 租左下面個層比佢 想佢即日解約賠錢比佢走

Ching閱讀理解零分
樓主下面有個單位租左比人, 但個租客要家居隔離. 但樓主唔想佢地係到, 驚會傳染呀

五星一樣唔衛生 間房衛生又點 咁多人出入

最多係格離屋有事姐
大佬 我出出入入同一條樓梯 唔撚驚就假

其實佢日日出街 都唔關我事架啦

我見樓上有人話係個租客開價幾多先有得即刻走
有啲又話點都要一個月通知後先走得
算啦 同佢deal緊 比錢佢出去住

我比生路佢邊個比生路我
你話佢乖乖地隔離都算
屌佢老尾日撚日出街
唔係人地同我講都唔知

拎果廿萬搵人全棟樓消毒會唔會實際啲

睇LIST全港幾百幢都隔離緊,你CHECK下你租比人個幢有無人隔離先啦

唔係你話賠就賠 如果我係租客你就大撚獲
死約唔使講 佢唔走就唔走
至於生約呢 法例規定要俾1個月通知期佢 如果你唔俾都得 但我呢1個月因為無樓住而衍生出黎既額外使費就你要包晒 就算我日日住半島 食自助餐你都要幫我俾埋
所以唔係取決於你賠幾多個月 而係佢呢個月會用幾多錢

點解你份約會冇寫
冇經agent？
有冇口頭講過生約通知期？

房地產合約by orally有效期好似係三年
你一生一死如果有講過都絕對夠保障
不過傢俬好似要俾合理時限人地搬屋

太耐之前讀房地產法
怕記錯，唔好盡信

樓主咁撚仆街，大家唔好撚理佢回佢啦

錯晒 係佢呢1個月既洗費你包

我份約冇寫生死約的 出面買個啲範文合約
自己寫上去 兩邊簽

呢個時勢佢玩番你轉頭都得, 日日WFH

你預左呢1個月佢無屋住既洗費你包晒

範文約冇寫的話好似當一生一死(唔敢肯定)
例如冇寫維修責任係當業主維修

屌交返晒啲野俾教授了
真心冇晒印象
Sorry ar

咁撚驚自己搬走啦

不如樓主你搬出去好過，呢個時勢突然要人哋即走，人哋一定知咩事，一下子情緒激動除口罩錫你一啖你搏唔搏

咁驚就自己走啦
如果因為自我隔離要即搬既，你要賠既加埋可能有歧視成理由應該夠佢整個首期

交換住咪得

一個月代通知金就一定
識計嘅
可能仲剩機屈埋新屋租金差價
搬屋雜費
反正而家你有錢又急